admin help del po thx!

想del呢三個po：

對唔住

就黎頂唔順 我可以點做？

做咗一年Deliveroo cs，你問我答（任屌唔嬲）

唔該admin

ok